唔借車俾d自我感覺良好既棍波牌真係人生一大樂事

平時就開口埋口話咩自動波廢牌
有棍波牌可以渣自動波
傻仔先考自動波
呀屌想問我借車？
諗都唔洗諗即刻答廢事借部廢車俾你啦
你個牌咁撚勁

樓主有自知之明係好事嚟

人地渣咩車考咩牌都要管

樓主好野

人哋好似話係個牌廢唔係架車廢
唔通又講d自動波既林寶法拉利廢咩

本身咁睇唔起自動波
費事借部自動波俾佢羞辱佢啦

自動波牌係廢牌

但要問人借先有車用既人都係廢人

結論：你兩個炒埋一碟拎去堆田區

有車好勁

d撚樣既人生可能真係得返2號牌呢樣野黎打飛機咪由佢地囉

樓主男人老狗渣廢牌

我最唔明係佢地個理據
話棍牌可以開埋自動但自動唔可以開棍
我真係既然知考得自動牌
點解搵整部棍車黎玩自己

廢牌要打飛機，真係多多借口

有棍牌唔代表一定要買棍波車
人地多個選擇咁解，好過你廢牌要係到酸人地

好撚過樓豬渣唔到棍仔車

有棍牌好似以為自己渣飛機咁架

要多個選擇托咩
咪又係車一部
唔通棍車識水上飄嫁咩

繼續打飛機 垃圾廢牌仔

等有一日棍車識飛天先出黎威啦

識飛天都唔關你事啦 你都無牌

廢牌都可以打飛機

有咩棍車做到自動車做唔到

你咁樣都係笑鳩人冇車姐
同棍波自動波有咩關係

問人借車已經夠廢，咩牌都唔關事

好仆街